{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_022242",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H601930",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "사해방흑돼지"
    },
    "text": "死海防黒豚 (사해방흑돼지)\\n\n済州西帰浦市中門洞1891-7\\n\n韓食-サムギョプサル , 10:30 ~ 21:00 , 年中無休 , 80席 , 「サヘバン黒豚(旧トンデリ)」は済州中門に位置する済州産黒豚の美味しい店として紹介される。 ここは済州で最高に高い高地農場で直接飼育され、きれいな空気を吸って育った黒豚で、肉質と最高の味を誇る。 店内にはルームが用意されているので団体客も気楽に食事を楽しむことができ、遊び施設も備えているので子供連れの家族にも良い選択肢になるだろう。 黒豚皮付サムギョプサル、肩ロース、味付け焼きはもちろん、セットメニューまで多様な選択肢があり、おいしい済州黒豚を味わいたいなら、済州中文の死海防黒豚を訪問してみよう。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の場所はどこですか？",
            "answer": "この店は済州西帰浦市中門洞1891-7にあります。"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この店の営業時間は10時30分から21時までです。"
        },
        {
            "question": "この店は何時まで営業していますか？",
            "answer": "この店は21時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この店は何日も休まず営業していますか？",
            "answer": "この店は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "この店の席数は何席ありますか？",
            "answer": "この店には80席あります。"
        },
        {
            "question": "この店の特徴は何ですか？",
            "answer": "この店は済州産の黒豚を使用しており、最高の味を誇ります。済州で最高に高い高地農場で直接飼育され、きれいな空気を吸って育った黒豚です。"
        },
        {
            "question": "この店は団体客に対応していますか？",
            "answer": "はい、この店にはルームが用意されているので団体客も気楽に食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "この店は子供連れの家族におすすめですか？",
            "answer": "はい、この店は遊び施設も備えているので子供連れの家族にも良い選択肢です。"
        },
        {
            "question": "この店のメニューには何がありますか？",
            "answer": "この店では黒豚皮付サムギョプサル、肩ロース、味付け焼きなど多様な選択肢があります。また、セットメニューもあります。"
        },
        {
            "question": "この店の黒豚の味わいはどのようですか？",
            "answer": "この店の黒豚は済州産で、肉質と最高の味を誇ります。おいしい済州黒豚を味わいたいなら、この店を訪問してみてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 240,
        "QA": 385
    }
}